打擊藍絲廢老拆牆方法

唔係要人落去同佢地打

而係拆一貼百

打到佢地唔敢拆最好
香港人唔好再忍ok?

敵進我退, 敵駐我擾, 幾時先識出強水彈

聽日見！

掉雞蛋掉石頭係基本

其實果d文宣錢好貴

[行動] [文宣] 唔敢卜還拖就谷文宣啦 全世界即刻用twitter tag #chinazi

自己公司print

打柒佢地仲好啦屌 嚇下佢地

文宣貴定手足傷左貴

無錯，好漢不吃眼前虧，個班無知識廢老連共產黨都唔L要，真香港人如果人少咪L行埋去同佢嘈，夠人就直接私了，尤其個仆街大波man，打L到佢冚家產剷

C BIRD

入去騎劫佢地

混入去，同佢地講某地方有黑衣人
等佢地撲過去